又話林鄭好打得 連全民檢測任務都失敗

支持永續林鄭

貫徹 功成不必在我 國策

同雜總一樣 都係出色既加速師

幫習大大打飛機好打得

佢所謂打得由頭到尾都係夾硬嚟
狐假虎威又冇後果
管治只有一套林鄭knows best
唔係佢政治手段高明

「好打得」由頭到尾得佢自己咁講

佢唔需要死 其實得返一個原因

佢係習近平親自欽點

好像蔡奇果班咁

佢做既野同班藍屍廢老講既野有分别咩
你俾兵權是但一件藍屍廢老都好打得個喎

打得冇話打得贏

習總射到周圍都係
仲唔係好打得?

霸王硬上弓=好打得

面皮厚過避䐷衣，俾人點打都不痛不癢

之前有人列過表
777由細官開始係無樣做得掂

好似係當年許仕仁講，不過其實好打得似乎係暗串佢

當日佢搞9鄉黑，勁有民望
上咗位後 就話叫人問返在任官員

講就凶狠 做就碌撚

十分一人口參加好叻叻架啦

如果佢痴起上黎 可能會強推

唔做唔出得街

60萬人報左名喎

冇錯

落場聽完人講兩句, 跟住全部project 照去馬, 完

英國特務嚟
英國派比佢嘅任務真係好成功